物理學界裏面呢幾條友算唔算齊名？

伽利略 牛頓 愛恩斯坦 Tesla 費曼 霍金

大家覺得點？

入面有邊個係唔識嘅？

咩黎